同親戚食飯，佢問我讀咩......

我答佢中大工程
佢問返我使唔使佢介紹返幾個判頭比我

到底有幾多人覺得工程=地盤

串你廢degree咋

全家得我有書讀都廢？

記得揀cs major
cs>>>>>>>>>>>>>>醫療科

工程唔係地盤佬係咩

唔比你睇唔起SEEM!

毒步你畢業未

今年升中四了
逼不及待想玩玩

中大工程歡迎你

冇計, 香港畸型社會. 其他engine 都冇一樣掂

SAD BUT TURE

我預計自己有12分
2026年dse應該入到中大了

其實你親戚幾好，跟岩判頭隨時搵得多過你做工程師

但中大工程都冇Civil BSE
IT 學院嚟

我含2026收30

SEEM畢業生表示俾人睇唔起好撚正常

同佢講fintech都係under SEEM

我讀嗰陣Financial Engineering 係其中一個Stream咁囉

正如當年Energy Engineering 都係MAE其中一個Stream, 而家獨立major

拆出嚟收人正常啦
重新包裝下CAP水之餘, ENGINE收分望落又靚仔咗

見啲人DSE 27分+ 都仆入去CU Engine真係想講

以前23分Upper Quartile 呀

而家仲要少咗考生, jm9

啲報紙係咁吹好景嘅一面
又唔講衰嘅一面

入到cs ,同翻佢講 你會係下一個steve jobs

佢只會問你係咪學打機